其實想係健美有出路係咪一定要入team?

但入team應該要點入，聽過好多Ching 話係睇team尼俾分有無人知道真唔真？
好想入team等自己有進步

操得好就自然會有入Team既機會

但點先接觸到佢地先

去多啲佢地成日操野既地方
北角GO24最多

winstrol and tren all day!!!